我有左CA-MRSA T.T

小弟睇到話係超級惡菌 無入血 而家好驚
有無medic人可以同我講下呢個菌點醫

係邊個位有？

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見